毒撚秋意來襲秒回

以為多口講一句唔會到我中

Fk u

秋你老母咁熱

秋香

bitch

Dafuq

今日有啲風

小妹由細到大都係咁諗

你係？

鬱

Mcm b

Here

sorry 我還是不會放棄

風再起時

又扮女人

妹你個頭

我係祝枝山

真 完全agree

小妹係男人

打佢

小妹冇分男女

屌

名名

唔滿意？

欣賞

小妹都係第一次聽啲咁嘅事

冇秋風

好好聽

所以去到最後都冇同人一齊

我諗佢如果作為女朋友應該會對我幾好
不過我寧願揀個我自己愛既 起碼我會付出得開心d

你扮

咁咪等小妹我教你

夜晚有啊

我嗰邊有dd

想學

人海裡相依

死毒撚幾時約小妹出去賭

我個人好似佢咁on9

how abt風起了

咁好嘅男人去邊搵
想j
城仔 轉基有轉機啊

Hug u

你知就好

首先 小妹係冇分性別

諗下先

難分真與假 建議send張圖黎驗真偽

咁要睇另一個小妹幾時得閒

熱到開冷氣

好焗

我都有開

另一個小妹有大佬唔要我地
唔好理佢啦

boom b

快啲諗我要沖涼

心心眼咁快

我覺得我有時太好
啱啱黎讀書 有個gay既深圳同學鐘意我
仲同我表白

我地兩個小妹被拋棄 可以考慮下爆房

好快咩

On9唔係罪

上次cosplay影低嘅你啱唔啱

快呀
我慢熱

點表法 勁癲
係咪靚仔先多gay 中諗

都話佢靚仔到男女通殺

搵多個同我地threesome啦
唔想食完sem飯

你乖

小妹柒到冇乜人同我表白

唔俾你沖

唉 要食就近排啦
遲d就開始有mid term個d

得我

您好，閣下已經觸犯《国家安全法》
請於十日內向最近狗署報導，否則國家主席將會親自向閣下的位置發射愛蝈者飛彈。

cut我水制丫笨

你假

屌喇星唔好提 唔想知

我假鳩

Fk off la u

我愛黨愛國
我覺得祖國強大到可以一挑十
一次過打曬 祖國先可以統一天下

開始多野做

我都係

我以前讀男校 咁我冇expect d男同學係gay而且會鐘意我

以前係Brisbane 讀書
果陣返左香港放暑假 之後就會轉過黎Melbourne
我經一個同佢好frd既女仔口中先知佢係gay
咁我就唔歧視gay 亦唔係homophobic 咁我就同佢講佢好有勇氣好欣賞佢

有次我唔知係到發脾氣話佢果陣 佢同我講以前鐘意我。。。。。 咁我覺得佢人唔差 只係以前鐘意 我都有繼續同佢做frd

有日佢同幾個frd落左黎香港玩 食飯途中我講左好多佢係gay既笑話 咁其他frd係唔知佢係gay得我知 大家都笑完就算

咁我覺得果餐飯做得過份左 返屋企咪打俾佢同佢道歉
點知佢同我講點解要係想放低我既時候 打去煩住佢。。。。。。

咁我知佢過黎澳洲係因為佢鐘意既中同過左黎
佢又一直唔敢表白 果晚我又唔知點解on99
話俾個機會佢 講曬心底d說話出黎
點知佢sd左d野俾我睇之後 我就成晚都訓唔著

你假閪

試下插菊花

我唔係
係屋企人教我做人有禮貌 要有風度
我覺得佢鐘意我性格 我真係唔靚仔

我真係有圖

Block and report

真實反應：
你瞓唔著係咩原因心動定係 朋友嘅身份來講好麻煩
未試過有人同我講：以前我中意過你

Btw, not 3 am???? Don’t need to sleep?

Me real

城仔咁po上來

Hungryyyy

訓唔著係係到諗 究竟我做左乜野令到佢會鐘意我。。。。
睇完上面個text全晚都訓唔著

三點半了訓唔著 傾多陣先

有冇睇到果幾張圖

睇到 估唔到會有圖 仲要咁詳細

睇到我當時都哭𠹌左 好驚
不過以前細個 處理得唔好
做人好唔成熟 我爭佢一句對唔住就真

因為你好好人掛 想識了
講起瞓唔著
我好似發生咩事 都唔會失眠

建議早瞓

真 佢都要好大勇氣
不過呢d野係 唔仆過街唔識痛
經一事蔡一智姐

蔡一智？有人召喚我

食一啖重一磅

呢個珍
即刻唔敢食

黃心穎

小妹直逼五字頭

我得肥仔波

跌咗幾多kg

You handsome la

7
見骨了

冇見一排 啲人又話我變咗樣

我而家見胸骨
怕自己就有厭食

我做人有風度 個樣生得幽默
所以對佢黎講好charm
不過我冇諗過gay既都會鐘意我啫

我差唔多瞓架啦 有少少睡意

胃口細咗好多
遲啲做運動都唔好唔食嘢

我之後做得好仆街啦 因為佢日日都係we7 upload d歌詞俾我睇
之後有日忍唔住 周圍同人講佢gay鐘意我
間接幫佢出櫃

其實我做得好錯 不過我之後冇勇氣同佢道歉
其實我同佢做朋友幾夾 佢又鐘意煮野食
我見佢果邊grad左之後 過左黎讀埋藍帶
我都有反省

到你

我係逼自己食咁

讀nursing讀到想死

睇到呢個po d留言
覺得我應該要再努力少少
唔好hea左佢算

彤彤豬！我愛你

適當嘅努力

啱啱發夢 係到返緊實習
做乜鳩

Chu早

訓之前有諗？
我而家一邊上堂一邊訓著

唔知做咩 連續兩日發夢都實習緊

全世界都停了電 全世界都封了街
我所有窗子外面 被貼上黑夜
我吶喊思念 卻沒人聽見

係咪掛住佢哋

唔係

會唔會係瞓之前睇咗個post

可能係 係咁諗
我到今朝7點先訓得著

就嚟有得鬆下

咁早打飛機

對住你我忍唔住

下
我肥仔

我照食

咁變態

你鐘意

love u

Hi boom chu

要練一練我的打字速度了 秒回模式啟動

笑

感謝善心

f2f冇女

f2f了？

ing

啊 還沒上完堂

涼少少唔該 我想著褸

今個禮拜忙到仆街

上網搵求其一啲文章打字

餓

正
有畫面

收工反屋企未？

今日返學啊
未

睇有冇大改

買野反學校食

今日紅雨返下晝
淨係食左一個飯糰

我都好肚餓

好低b

屌你

好唔開心

點解呀？

因為boom 豬全日都唔覆我留言

係咪block左禾

矛錯

典解 禾做錯咩

如果吾鐘意禾 禾走囉

你都唔同我激烈對話

你想點對話法 你全日都唔覆我
係你唔俾機會我了解你

我做得最錯係出生係呢個世上
Boom chu都唔鐘意我 人生冇意義了

你咁幽默
唔怪得咩人都溝到
笑死我

你估我想架？天生架
D人成日見到我個樣都忍唔住笑
仲讚我個樣好幽默 係咪即係笑我柒

你好識flirt，我溶化了

我好想飲嘢

網上ok
真人見到我樣 連展開對話既機會都冇

想飲咩？

唔好玩禾啦，你男女通殺

飲咩

吓 我淨係鐘意女
男我唔啱的

繼續辛苦

To boom豬

就算用盡所有真心 卻到不了你的心底
回憶難以靠近 你是我奢求的唯一

希望你收到

城

辛苦咩

做咩

紅眼睛係咪希飯禾？

想送首歌俾你 然後我就會離開

唔只希飯 漸漸變成愛了🥺

離開以後我會責怪自己

見都未見就愛

因為我的思念是一種病

離開你以後 彷似餘生無多

幫你洗腦先

抱我

抱你 你咪又係會走

成個腦都已經係你

少癲

毒撚都係咁

戒煙真係好難

戒左兩個禮拜左右，身癮無晒，但心癮開始越黎越大
會無啦啦唔開心、焦慮

Hi

隊草幫到你

Bubble tea

珍奶

城城

真？

下雨天了怎麼辦我好撚想你

請我飲？

舞b

都係吸d野落肺
吸完又happy 草又可以醫cancer
冇肺癌

不了，我就快戒到

食完個腦有好多 多巴鞍
我都唔食煙架 不過成日食二手

無記錯今日係第17日無食煙

我今日係第6x日冇smk

[member][/member]

smk會唔會上癮？

所有都係心癮 自己控制到咪得
就算我日日smk 一停個身體唔會太大變化
個頭一兩個星期冇乜胃口食野 訓唔著
同個人有d躁

食煙會有身癮

會點？口水鼻涕留出黎？

唔講，一講就會想食

精留出黎

我停左精了

落街食二手囉

紅眼精

各位晚安

Good night

女同事問男朋友咩condom好用？？

笑撚死d留言

早

辛苦你了

女同事問男朋友咩condom好用？？

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

分手啦

條女講嘢1999

好眼瞓

上堂？

1先上
但係個人今日唔想食嘢

唔巧食

好

屌 先第二日
好𠹌想食kfc

今日有10蚊9件家鄉雞

明明早兩日先發左個毒誓
但我發誓當食生菜

一朝早look 個fb彈左好多關於kfc既野出黎
今次真係look 7

冇理由我連少少野都做唔到

冇人理禾 我等緊你地屌醒我
叫我唔好食

人呢

食 歡迎你繼續食
300磅肥仔公仔佬仲唔係你

Ok 返緊屋企了
Thanks

行快啲
唔好聞咁多嘢食味

轉角仲有間麥記

好在我自控能力高

閉氣 一嘢跑走

300磅有冇囡囡同我講心
你地有冇frd子鐘意肥仔

冇ar 行la7頭

好惡
最多唔食

又話d囡囡鐘意心地好既男仔
我只係肥少少就唔接受我

唔食ar diu
行la

呢個現實係咁

肥唔係罪

你自己知架

肥子都好吸引
我個肥仔波好好揸
仲有個肚腩俾你做枕頭

唔要thx

你仲話自己肥
太唔誠實

想食左你

深呼吸緊

快

食

有煩惱？

幫我搓下個肚

嗯 翻學嗰度好煩

多asm？唔好比咁大壓力自己

分組d kam 友

有無暖宮貼

明有冇freerider?

未嚟m

bb

分左grp 但仲未知

我boom大左你

冇得自己分？
岩岩present完

行開

都唔知食唔食好一點又上

wt happen

有啲有 有啲冇得自己分
辛苦了

我不乖 但很好 只有你不知道

呢個世界好多痴線佬

邊位呀你

黎

Bb

Can

乖

你菊花好大

Wtf

for example ?

boom bb

打小陣啦

Yesterday nite that one

我要精盡人亡

I wanna to boom big u

紅眼精啦變成

。，、？

I dun give a fk

咪話最近肥左7kg
D腹肌合一左 又生返對奶出黎

食啦 smk j輕鬆下先啦

BB

大肌肉

好想食焗飯🥺🥺🥺

我要揸

都唔明你個大陸佬上堂講咩英文

惱春風

歪

一陣食美心 很大唷！焗豬扒飯

我心因何惱春風

邊個叫賤人

戚秦氏

我

你個心好賤

賤到令人痛

我都想知

Me

我係賤婦

Chi na accent

唔俾 會愈揸愈大

說不出 借酒相送

Real
Ho lun abuse my ear

冇得你簡

夜雨凍

雨點透射到照片中

噠啲噠達噠啲 照片中

Just like my face rape your eyes

U know 就好

收皮啦你

你收先

$10買到咩

U

想要朴信惠做我女朋友

想下都唔俾

減左肥先俾想下

減左肥係朴信惠想要城b做佢男朋友

睇吓到時點

到時唔止信惠 仲有太妍 yoona

繼續喺度幻想

阿爾罕布拉宮

我每日用4個鐘幻想點玩rosé對奶

今日幾有秋意，好想溝女

你好

。。。

想要個靚靚女朋友

Who is rose?

blackpink 個大波妹

konichiwa

老鐵你好

老兄你好

an nyeong ha se yo

少睇泡菜野

套alive 都幾shit

kimi wa hong kong jean desu?

omae wa mou shindeiru

Walachia

我老婆rose

netflix ?

nani???!!!!!!!!

end class again?

老鐵 咱們叫它做網飛

Y u know that

Ys, it’s trash

喜歡的 給個雙擊666

我們中國人不睇網飛

謝分享，又慳返時間

你賤巴

睇完好𠹌眼訓
不過韓仔套kingdom 幾好睇

犯婦人 戚秦氏

曾經有一份摯真嘅愛情擺喺我面前，但係我冇去珍惜，
到冇咗嘅時候先至後悔莫及，塵世間最痛苦莫過於此。
如果個天可以俾個機會我返轉頭嘅話，我會同個女仔講我愛佢，
如果係都要喺呢份愛加上一個期限，我希望係一萬年。

中文名係？

李尸朝鮮

aggar

可是咱們喜歡用YouTube Twitter Apple 啊

正宗

我冇 係d人唔珍惜我

賤精先生

[保險] 有冇人想買醫療保險呀？

笑死

至尊寶

我都想搵個愛我既紫霞仙子

好憎啲保險狗

就嚟

Guess
又要上堂了

小路只用微博百度

Give me a chance ?

Cao 你在用連登喔
這樣不行的

上到幾點

老兄 我受薪五毛

咁都開post

今晚。。。

你做唔做到不顧一切咁愛我？
如果你肯係我贏既時候 陪我君臨天下
我輸既時候 會同我東山再起就ok
做到我俾一段刻骨銘心既愛情你

你來咱領導這邊
五毛五一個留言

Cao ni ma b
Nmsl

我拜金狗 做唔到共患難

有個好frd既朋友做保險
佢啱啱做冇人幫佢買
我幫佢買左兩份

冇客到咁

咁no la
我想搵個可以同我共患難既另一半

小妹每日最遲都係上到四點

講完個心都赤赤痛

My bad

呢個時勢

我地去拍拖

城b rich ass

R爛塊臉

好我想同你去夾糖

仲要係連登放

夾腸

你成日都呃我

佢on9

無囉

巧好笑真係

我輸唔起
我諗我都係會孤獨終老

佢唔係覺得會搵到呀嗎

想見你

可能會有呢

驚你見到我會嚇親

好多water fish

你見到我你會嚇到心臟病發

我個樣會強奸你對眼
而家出街好d 因為戴左口罩
以前d人會跑走

做咩講我以前嘅情況出嚟

咁瘦點嚇

買好

如果你已經不能控制 每天打丁一次

紅眼巴咁cute

都係我而家個情況喎

都係肥

行開個樣幽默 同可愛路線

點算

好眼瞓 又訓著左

收皮啦八婆

應該死左佢唔好再嚇人
唯一好戲係哈囉喂 唔洗化妝都可以直接返工

個位我買左 你俾一百蚊我
收嗲啦 死八婆 死八婆

真係試過喺條街有人俾op halloween員工招募嗰啲單張俾我

@uc 入去未

我買左先

我有睇呀 但係唔知應該講邊一樣嘢好定係講緊而家嗰樣嘢好

now jm

Meet jor someone

我黎 已經過左澳洲

Report thx

Kinda great

上次去halloween 玩
D人排緊隊見到我個樣都大叫
有人仲嚇到喊

你講晒我啲出嚟

有冇試過一個男人為你而喊？

Long time no see

let me cc

啲人俾我嚇走晒

Ab

岩岩喊到仆街
隻眼腫撚晒，聽日點見人

做咩喊chu

做咩咸

點解喊

hug

個人記性太好 都唔係好事

ubitch

一齊喊ok

你又藍樣

我之前都講過呢一句
我個人係記性好到我唔想咁好

我個心好痛

想撞車失憶

我本身就係藍樣

好應景

唔係講笑其實撞車失憶都幾好
直頭係人生重刷

唔想你冇左我地既回憶

男人樣

你令到我喊

好似d偶像劇咁

菊花回憶？

喊到眼訓

台灣嗰啲偶像劇

分開咁耐
我仲記得電話 地址 同佢身份證no.

真

如果那個牠不愛護你准我代你咸

Bye。。。。。。。

有啲嘢你會記得成世

喊啦

我記得你幾cm

一齊

夠長？

好彩我唔係癲佬

你喊咩

頂到

好驚一步錯 步步錯
人得一個腦 但要處理咁多野 苦

好恐怖

付出太多
但一方面好憎佢
一方便又好多謝佢造就而家既我

boomchu不哭

同自己講無事架

智能叛變

讀b

有無人有車
撞死我

你又咩事

秋天一到好多傻西叫秋

好複雜

很堅強我以為自己係 忘了自己也是個人

我們的愛若是錯誤
願你我沒有白白受苦

撞咩啊 咁對自己好咩

日有所思

我好正常 是個好人

做咩@佢

有爽過就ok la

愛冇分對錯 只係珍唔珍惜

夜有牙路

比你一張好人卡

掛住秋哥

del記憶

實嚇q死

想碎晒

佢去左邊

講得好啱
但佢條八婆沒有一絲後悔喔

我不乖 但很好

記憶如果可以删除就唔會有思念

比我收埋左

我有白卡

典解

謝謝你成為了我的幾分之幾

對得住自己便可

想dum你出街

拎返出嚟啦

我只係想佢後悔咋喎

唔係吹水，我個樣真係幾得意架

私有化左

風繼續吹 世界繼續作業

難d la
得閒約打友2波仲好啦

老鼠咁係幾qq的

緩緩掉落的楓葉像思念

你係我牙嫂？

說了再見

我問心無愧

我唔似老鼠

我打柒佢就有

條底褲基到

唔思了

都係一句

無興趣知

肉醬意粉

咁我走囉

其實係咪兩個男

我想就這樣牽著你的手

你捨得咩

係

我同你既閃卡

捨得 但我唔打女人的

女人就係賤，唔係愛黎打就係愛黎屌

舒服？

緣是整定的

呢到咁多女人 都咁講野

佢傻架 我哋都知

哈

煩惱只會一天比一天多

斬左你隻手

有得諗 不過我麻麻

唔想叫

思念是一種病

支持你

問題天天都多 beli bala beli bala

解決唔到 我廢

當你在 穿山越嶺的另一邊
我在孤獨的路上沒有盡頭

同我有得揮

小丸子幾好呀好樂觀

我都解決唔到 同你一齊廢

你on9

孤獨有孤獨嘅好

唉世上無難事

只怕冇心人

小心講野，我白卡殺人無罪

你唔捨得

啊啊啊啊

彤彤豬！我愛你！

啊

我真白卡

我最早起身

我全晚都冇訓 啱啱落堂

Bitchb

Shing b

Hello boom boom 豬

Mission accomplished

點解789成個ac唔見左既？

有冇人知佢做咩？

Wt mission

木人

有

上緊堂？

上完好開心

今日咁早上完

Chu

Lm

Sosad

Travel to space

做緊咩

個人嘗試清醒緊 有d頭痛

搵女清

淨係要你

我男

男既更加想要

我女

女既淨係要你一個🥺

男女都好 淨係要你

我去死

唔鐘意我 我最多咪走
洗唔洗死 88

講笑姐喂喂

紅眼睛

召到你出現

勿

再唔出黎，我去post自己條撚

勿念

念念

想睇

我可有可無

只比你睇

唔該再凍啲

下星期熱返

m記驚現on9仔(11)

點解會開到11

召喚

真的忘了變成啞巴有多久了

秋

丁

咪燈你唔係敗燈

可唔可以俾我睇埋

雀仔

好嗎？

你織小背心啦

交給我每個幸福的以後

好凍

30

擁你，好？

係頸巾丫

掛我？

返來了

Lsd

禾呢

cum被未

No lsd

想擁著你嚟親了

咁好

I wanna tip it

翻緊去 希望唔會撞到痴線佬

夜了返去小心啲

冇事的

唔對路就跑

啱啱又遇到一個係咁同我講咩妹妹咩咩咩
我個耳機開着降噪都聽到
嚇死我

小妹：大家好

你嗰區好多的？

楚

讀
心情唔差？

[最簡單] 一分鐘搞掂德國聯署

勁方便囉

嗰區唔係我住嗰區但係我返屋企一定要經過一個公園跟住對面好多痴線佬住嗰啲好舊嗰啲屋村

Pinned

好返好多了謝你
準備瞓

樓主英明神武

咁要早啲返屋企 如果夜的話 揾人陪你返
啲痴線佬唔知會做啲咩

咁就好
咁早抖了 返學辛苦了

使乜講

真
好驚佢無啦啦拎把刀出嚟

事實嘅野唔嘔心

好嘔心呀你

唔撚會掛 建議行快d

毒撚係咁 咪怪

今晚行快到我出晒汗
好奇怪我平時就算夜晚11點幾11點帶住表妹帶住表哥咁樣去街都唔會有痴線佬過嚟
我需要佢哋保護我

繼續扮

表妹表哥大隻 嚇走佢地啦

我想扮下偽毒 但扮唔到

珍
表妹咁大隻佢哋都驚啦

因為你一啲都唔毒

Morning

讀b早

900

早晨，秋涼好c服

掛你

系珍吾系

珍

B

醒咗先知今日唔使上堂

早
今朝起身比屋企人話我面青口唇白

悶

今日成個人都on99

我on88

嚟m了

有人？

訓醒喺度

同表妹玩未

城

訓醒而家先同佢哋去玩

成個鐘

放工

去買焗飯

秋涼唔食焗飯了

我入來啦

hi

咁食糯米飯

食煲仔飯

你係小夫？

好想食章魚燒

無仔同我食

你當我屎架？

你係我女女

你

啦